[真人真事] 梁烈唯(唯萎)奇遇記分享

是咁的，件事大概係4年前左右，由於我冇睇三色台嘅關係，事前喺真喺我唔識香港嘅三色台明星。

小弟是做酒店reception嘅，有一日，唯萎出現喺大堂個lobby，而我就喺唯一一個企緊counter，佢就行埋嚟問我嘢，我重申一次，我嗰刻真的不知道梁烈唯是誰。

我
唯萎

: 有咩可以幫到你？
: 有冇得睇下你哋個ball房
心諗乜撚嘢ball房呀屌你老母，冇受過教育？
Ballroom就Ballroom啦，我記得嗰時係夜晚8點幾同個ballroom有event做緊，佢嗰樣仲要好撚臭寸
再加上睇ballroom喺要搵event sales預約時間先可以睇，唔撚喺話睇就睇，你估你喺大明星？
: 唔好意思先生，我哋而家個ballroom有event進行緊，如果要睇嘅話(比咗張酒店卡片佢)，可以同我哋event sales預約返個時間呀。
: 下？你哋而家冇sell屎咩？
屌你，8點幾收撚哂工啦，嗰腦裝屎？
: 𠵱嗰時間都多數已經收哂工架啦。
: 哈，咁準時呀，咁你叫你經理出來，你幫唔到我。
嗰一刻已經好想打柒佢
: 好呀，請問先生貴姓呢？
: 我喎！(佢指著自己個樣)
心諗who the fuck are you? 我再問
: 先生貴姓？
: 你叫你經理出嚟啦，你經理會識得我。
: 請你等等。

最正喺。。。我經理。。。唔識講廣東話，鬼佬嚟，亦都冇睇過三色台

經理
: Good evening sir, how may I help you?
: Er... I want see ballroom.
: I am very sorry that there’s an event on going in the ballroom which is quite impossible to show you. But you may contact our event sales associate for any further questions. (又比張酒店卡片佢 )
: Thank you
佢望一望經理，望一望張卡片，再望一望我，之後就走咗

事後經理問我佢邊位，我話我都唔識佢，之後我都係問同事先知道佢原來喺唯萎。

個Er...好精準

In my age most current so called 'local celebrities' I rarely know anymore since the last 15 years...speechless...

我喎！

識佢老鼠咩屌

who?

樓主仲可以點做？ 你都on 撚9

Who

#7係唯萎朋友？

on9
who?

有邊一刻令你覺得無幫緊佢

你經理會識得我 以為自己係邊個

好撚柒

笑撚死

Er

真唔真啊

完全可以想像到個場景
佢個格個嘴臉個態度

hello 唯萎

冇人識你啊 人起朵你起朵

連登咁多狗既

好撚柒憎呢條仆街

呢條奶共狗不得好死

感覺會變到關家姐潮文咁

我喎

大台乜撚嘢奀星都要識我咪好撚忙

有聲有畫面

btw佢唔講ballroom講ball房
有一刻會真係以為係講緊篤波嘅房

國際大名星都唔識

而我不知道

唔識佢好正常，但禮貌d 問點樣稱呼你方便d , 大家都好做

就算發哥黎都係咁做

條柒頭扮撚哂大袋

呀豬呀狗你又要識？你on9?

呢條撚屌乞人憎到樓主係咪作故都冇人care

個畫面
佢講英文個時有冇lag下lag下

咪有問先生貴姓

點解作為華人要識唯萎？佢邊位？

如果因為佢係華人就要識，咁中國所有乞衣，係唔係都要識曬？

冇所謂啦 屌柒佢就好撚爽

唔識英文

我喎

心諗

食完屎好繼續返工啦

直頭係本人

呢條撚樣最好笑係 微博到奶共
奶完共都算無人識佢
跟住仲要R撈

我係你就搵窿捐，收皮啦

乜鳩
可以幫咩
係咪即刻call 個收左工嘅同事幫佢
唯萎你咁諗野邊得架

仲記得經理講咩 唔錯

On9

梁朝偉 就話識姐
梁烈唯

想問下你問邊個同事
在場有其他同事?

波房咪桌球室囉
我一定帶佢去

你經理會識得我

邊個黎

有冇人聽過大王啊？

Er ....

又話得你一個

真人真事嚟架，絕冇吹水成分

我喎
人唔笑狗都吠
識你老鼠咩

因為真係好柒，好想打鳩佢，好深刻

搞結婚？最後有無係你到擺？
好似好撚巴閉係洲際搞喎

我喎

而家冇人識你呀 人起朵你起朵

好想比多幾個正評

咁你最叻啦，最撚勤力，頒個獎俾你，employee of the month

你啲「喺」同「嗰」睇到我好辛苦
唔識就唔好亂用啦

行撚開屌你老母閪 華人員工 返你老母個閪度啦

嘩屌
奴性嘅極致

有撚病
樓主又解答曬佢所有問題
叫經理又幫佢叫埋
態度又良好
有幾唔夠幫佢阿
係咪要奶下佢鞋底先叫幫佢？

當然冇啦，我嗰間啲event sales好撚閪，因為唔愁冇生意，個場日日都有event，下下收deposit都過50萬

我頂到你上心口啦，你要做狗，你做撚飽佢啦，柒頭

覺得巴打你呢個post會上報

因為大家都覺得佢講得出呢一類說話
佢自大以為好多人識佢就係人都知架啦

關家姐翻版?

人地係唯萎呀

唯唯:me, oscar leung
manager:

點解樓主打出黎d 對話有聲

搞錯，唯菱是中國巨星

先唔評論樓主係唔係作故
其實唯萎出到街真係幾路人樣

唯萎睇得自己咁高都有嘅 原來真係可以完全冇自知之明 佢四線藝員都唔知係咪 比茄喱啡高一班咋

佢想睇你乳room 啊

叻what阿柒頭

好想睇佢點回應

幾耐之前既事？

媽啊，好柒

難得一個負皮唯嘅po有咁多正皮

唔好見讀音咁上下就當自己係梁朝偉先得架
乜撚野梁烈唯

一邊睇一邊諗用佢把死人聲讀d對白

個問題唔單只係狗，係根本想做狗都冇辦法 乜撚嘢華人應該要知，咁我真係唔知，你又唔答我，我可以點？ 話到明要sales先可以幫你book,咁佢真係收咗工，想知到底點樣可以幫到佢呢？

4年前.. 信一半先

繼渣㗎之後又一力作
我喎

對話算尊業同有禮貌吖
唔覺有問題
你話發哥行出嚟唔識就抵屌啫
唯萎唔識有幾閒
你估個個都係連登仔咩

lm

個對話有聲

佢都唔算西客嘅 不過以為人人識佢真係好柒

i want see ballroom

家姐潮文有對手啦

ballroom同ball房叫法唔同
唔使一嚟起曬槓嘅

我都做服務 行業
有時同一樣嘢 會有唔同叫法唔同客 人
不過佢之後 做嘅事都有 有失禮於人

睇呢個reply先知佢叫Oscar
咁就掂啦,不出十年攞硬奧斯卡

4年前，點會上報

新潮文

屌你老母你講乜春呀

有畫面

HK01

佢上台攞獎時話早知有獎就搵人幫佢執靚d
咩全部梳頭化妝都係靠自己
個一下已經夠討厭
當自己邊位呀佢真係
好似全世界冇人幫佢就係欠左佢咁

以為自己邊撚個
一定人人識咩

i am very thank you your，i see ball room next day come。
i am a local big big star，you chinese staff dont know me，this is very bad service。 i am not happy very much。

自己搞臭自己個朵 冇撚腦

應該6 7年前同FD係大埔陳漢記食宵夜
見到三哥 唯唯 同另外一個男明星(唔記得咩名)就企係門口
咁我同D FD就同三哥打招呼傾左幾句
三哥份人都好nice 反而個梁烈唯以為自己係大明星
閪口閪面好似阻撚住佢咁 真係抵佢撈極都紅唔起

呢條友無論個樣定演技都咁柒，又真係好難唔識嘅，除非無睇開cctvb

做狗做到懵撚咗？

伯母就係做服務性行業

我喎？！

雖然唔知真唔真
但好笑

貴姓仲唔夠禮貌咩

係喺究竟識唔識用㗎，屌你老母我睇你篇文都睇到火滾

btw、er乜撚

屌你重睇啦人地係心裡面諗

9/10

本身有懷疑真唔真 睇倒個er字都幾肯定係真人真事

好嘔心

難為佢老豆老母, 講自己個名都好似好(收)家

依家無人識你啊 人起朵你起朵

係我就同佢講sorry我地無ball房
問到最後先扮覺醒話 oh ballroom 宴會廳！
中英都唔撚識架你

中五畢業係咁上下架啦

屌你老母就得

who.jpg

關家姐2之唯萎篇

好撚柒 垃圾唯

不如叫球room或者球房啦 屌你老母

唔同叫法既原因係一班唔識英文既 又要懶係識英文咁 拆開黎讀
跟住一班又係唔識英文既人 又以為係咁叫 就跟風叫

日子耐左先 先誤以為有唔同叫法

就好似燕疏咁 燕你老母疏咩
字都唔撚識讀學人講英文

抵佢係擦鞋仔

L房咁柒都算
燕疏都屌 行業術語都唔比叫
咁屌撚埋的士 巴士 窩輪啦

真係要講句，渣架

Eh... I want see ballroom呢句真係靈氣活現，完全show到痿痿嗰隻冇料扮四條嘅格出嚟

唯萎呢鋪真係玩完

我無話佢唔扮野
重點係英文唔好既人大有人在
如果佢係一個有禮貌既人
但佢英文唔好
都會做同一樣事wo

推撚到條撚樣開記者會澄清

以為係名店sales潮文

你口中所謂既行內術語 咪又係一開始由一班唔識英文既人 懶係跟人讀英文 讀出黎既諧音

你有見過文件上會寫燕疏？

的士 巴士 呢類直譯 連中文文件都係咁寫 就無問題啦

至於窩輪 同燕疏情況都係差唔多

喂 屌你老母 唔係多人咁讀就係岩得架
支那夠多人啦 你唔撚跟支那果套 打殘體字？

我信係真, 直頭係有聲post
推到佢上報, 屌佢老母

收皮啦 dllm

鬼唔撚知咩
咁以前人地讀得書少咁叫有咩問題呀
讀個術語就得罪左你，要上尻哂火屌人老母
又講撚咩跟風講英文咁撚嚴重
做I bank 果啲讀咁多書 講窩輪又係咪跟風扮識講英文呀

術話都有分岩唔岩？邊隻閪眼見人話燕梳係正字呀？
根本就自己谷精上腦搵野屌
死撚屎啦傻閪憤青

4年前，點會上報呀

有潮文潛質

睇篇文已經想像到個畫面

而我不知道梁烈唯是誰

喺喺喺，喺乜撚
𠵱又𠵱乜撚
乜都加個口字

話晒都係行家，緊係應該識既

但係係香港奀丁

個啲叫波樓呀柒頭

就算知佢係邊個都幫唔到啦 酒店有自己嘅政策 做個幾年大茄就呢樣個樣以為自己係邊個？發哥黎到話要睇都要佢預約啦 更何況呢啲二打六 仲要串77

人地做酒店，唔係做狗房啊，點識做畜牲溝通啊

你真係好撚柒
自己都講 明知件事係錯
仲要死雞撐飯蓋咁 去為一件錯既事去護航
十足支那人屌哂鬼咁

原本一件錯既事 改番做岩 即使需要時間 都無咩大問題
就係多得你呢類垃圾支那格既廢柒 去幫錯既事去護航 企圖黑變白

經理: Next time you play 麻雀 very quietly

睇多次連個「個」字都有口

打正字都比人屌

條撚屌之前唔係拍劇撞車架咩？

正你老母，你呢啲叫錯字
你真係未撚俾人屌過

呢個傻佬就係同樓主犯咗同一個錯誤
有錯就認，下次改過就得

哦，對唔住囉

分分鐘係造假新聞

唯萎咁都嬲

標準腥港社畜 咁多公眾人物要背熟佢？

即係唔係用口講就加口字部
咁吥口如嗰嗰口字嘟咖

呢啲叫別字
理論上打字係出唔到錯字

喺你老母

對不起，不要屌太力

推到變潮文

點瑋講講下唯萎變左講正字

關家姐

推

我信係真。話說我喺一個婚宴見過佢，佢做mc, 上台劈頭第一句就講：「大家都知我係邊個啦！」

心諗：識你老鼠

呢篇可以做新潮文範本

莫非係it9同志？

茄喱啡大晒呀？

想像到佢Er嗰陣有幾柒

7到喊

繼而我不知道之後，
我真的不知道梁烈唯是誰

劉德華都唔會講得出呢句
邊撚道嚟嘅自信

會員頂到上心口深潛至太平洋5000公斤

可能假

邊個請佢做MC，如果我知道依個咁嘅人做MC，我會考慮叫對新人比人情我

梁烈唯咋 老馮識得佢？我老豆老母咁鍾意睇三色台 去到而家都仲講唔出佢個名啦 唔識好奇？佢條垃圾真係on99 以為自己梁朝偉？

佢係新人既朋友。出面我諗無人搵佢做司儀job

有冇人現場噓佢叫佢收皮

無啦，大把師奶見到「明星」仲好high

唔好睇少cctvb的力量

樓主當時個樣應該係

伯母唔係咁用架

俾著我喺現場一定會大叫唔識喎

樓主係字母酒店做?

勿相認

我當時個樣係真係 +

爭做負皮王

佢個陣結婚係度出門啊嘛 行出行入當正自己大明星

比你又會點幫佢吵？幫佢含撚你就得 佢咁撚臭串 一下叫經理出黎 呢啲爛鳩小星 唔認得好出奇咩 係要個個好撚似你咁奶曬啲西客塊面仲要陪佢地睇tvb咩

佢都冇係我個間酒店搞

好笑到仆街
條柒頭以為自己乜水

即係點？扮到會踩入個ball房到趕走哂啲人？

三色台明星
做14年都仲係配角 偽人就差唔多

Very thanks them

er....

唔識就唔識嫁啦
當下可以點撚做？
唔通好似amazon咁
影尻佢然後就會show唯萎個撚樣個名呀
你都戇柒尻

個經理出到黎做番完全一樣既野
成套sod做哂重想點

係咪要影佢相再google image
「哦～～～～梁生下話」

尊重係雙向的

其實真係有樣睇
唯萎

如果影鳩佢個下，可能以為佢自己好撚出名

可能我一google完，會直接比個電話Mon佢睇
之後再問佢，閣下係咪相入面個位，梁烈唯先生？

啱呀，所以做酒店如果啲客越乖，我哋比啲房就越靚。
得罪front desk人員，住殘房啦！柒頭！

其實點稱呼你會方便啲，同貴姓都係一樣

May I know how to address you = May I have your last name = 先生貴姓 = 點稱呼會方便啲

佢都係會答你，我喎！

ME WOR!

識佢老尾 面係人地比 架係自己掉
做藝人做到咁撚自大

我覺得佢已經處理得好好啦喎

負皮王喎

事件發生中，我估應該有同事探頭出嚟睇下咩事

負皮王唯唯都唔識 抵你做reception

以為自己發哥咩onlun99

人起朵你起朵

無人識你喎

On9
樓主已經好有禮貌+跟足規矩
唔通因為佢係藝人就要做壞規矩

話撚左術語無話有分對定錯
你就話人咩明知錯又唔改又剩
屌你老母仲上崗上線又支那格又剩
死全家啦百痴仔 ，反支反到上撚哂腦咁
咁撚執著去屌柒哂啲講窩輪啲金融財俊囉死傻閪
屌你老母臭化閪呀

好似好耐冇見佢出現
收左皮？

屌 佢真係好撚唔知醜
我都做服務業有serve過藝人 有需要留資料個陣正正常常都一定會問佢地貴性
一黎好多都會留助手啲資料 二黎佢地會驚我地大大聲講佢個名個陣會引起其他人注意 唔想咁高調

就算認得佢都會扮唔識佢

而家識得佢係乜水，就升咗做總鹽啦

發哥都會跟規矩，禮禮貌貌啦

唔知呀，我都冇睇三色台

Excuse me
佢返工也在食屎 佢嘅食屎係全天候㗎

笑到仆街

一路睇一路將佢Key落麗晶酒店嗰幕度

On9 你當人地係data base 咩，問你名又唔撚肯講剩係係到我我我，我你老母咩，唔撚識你呀柒頭

有聲

燕疏 士巴拿 樣樣術語 講出黎都岩音
Ball房我應該音譯定意譯

#7個條友唔通就係個條梁裂胃?

可能係，又或者可能係啲on9 fans

就放假去旅行，好撚興奮

唯萎知唔知香港人唔睇cctvb

重點係樓主嗰時完全唔知佢係邊個，好多人都假設左樓主認得佢

屌你老母啦 術語無分對錯
又唔撚諗下個術語一開始點黎

唔撚肯改不特止 仲要人地就撚番你轉頭
垃圾支那格

垃圾憤青咁撚快守完墳落番山
約定俗成就=錯?
又係度話全世界要就邊個?
自己FF 就收撚檔啦
做人做咁撚委屈死撚左去啦

仆街有聲

笑撚死 成班水平低就要人地就番你地低水平
約定俗成 只係為左就你班低水平既多數人 而講出黎好聽d既名渣
仲係到懶醒咁 柒下柒下

情況就即係果班 吾禾巧等等既5p字
如果多人用 又用左好耐 就算約定俗成左
只係代表你班垃圾一直用緊錯字 只係人數多到廢事屌你渣 傻鳩
如果人多就代表無問題 而唔係針對番件事去睇
支那夠人多啦 你仲唔打殘體
屌你老母支那狗 基本邏輯都無
五毛都好撚過你啊

廢佬同C9會睇

當時真係唔知佢乜水

你條垃圾廢柒 唔夠水平回應論點
就成隻狗咁係到吠 真係好撚柒垃圾啊你

答撚左我先啦
你有幾高班呀，係咪高班過啲講窩輪啲banker呀
撚唔閪識燕梳英文咩，攬撚住啲正字係度打飛機
話人垃圾，你老母就垃圾喇
生著你真係慘過生隻狗
現實中肯定無廢人啦
谷撚住上黎屌人講術語又支那又5毛
On9閪
快撚啲吠多兩聲啦，打定瘋狗針等你咬呀

唔係真係相啊
4年前嘅事依家先講？
仲要開創意台

Btw正皮左

有冇做酒店嘅巴打撞過明星叫酒店雞

呢啲垃圾自大撚，以為個撚個都識你條柒碌？
夠薑用英文屌9返鬼佬啦！屌佢老母

想問吓對燕梳窩卵咁鄙視嗰d人，"食自助餐"會點講？

我喎…！

因為近排醒起同條友太黑人憎

有，當然有啦

食步飛

真係垃圾都不如，狗屎就有佢份

邊個呀？

叫你經理出嚟，佢會識我！！！

ME WOR!

如果你經理喺佢未轉得曬身問你佢係邊個嘅時候，你答經理話唔識…而佢又聽到…

我相信佢嘅表情畫面嘅震撼情度可以屌打任何金像獎電影…

從此唔會再有人懷疑佢嘅演技…

答你老母咩答 人地同你講果d就避撚開哂唔敢應
定係你中文廢 連睇都睇唔明人地個重點啊 傻閪
係咁講窩輪做咩撚姐 答撚左人地banker只係就鳩你班讀錯哂既人
人地學既係英文 考既又係英文
唔係就鳩你班傻鳩 駛撚講「窩輪」咩

繼續吠啦垃圾 剩係識幫錯既事護航
扮好人攞存在感啊？ 屌你老母你個戇鳩仔
講現實？ 你現實中只係一條廢柒

你無錯係打針 不過打空氣針快d死啦 垃圾

但係讀cornell 條友同佢好fd 喎

我同經理都係英文對，分分鐘佢都聽唔明

: So... do you know that guy?
: didn’t ring any bell

可能佢聽成，冇敲鐘？

Cornell

啲人懶啫，不過我自己會讀返正音

我就覺得讀假音依啲叫做懶

讀warrant，insurance啲人嫌太多讀音，先變成咩窩輪，燕梳

一個字，懶

王梓軒

個問題係 我屌人懶 佢都要仆出黎護航
戇鳩鳩咁

Who?

情況同食步菲差唔多，都唔係正音黎
你地覺得步菲有冇問題先？

我會講食自助餐，又或者coffee shop

因為行內人知道coffee shop係食自助餐

無睇三色台
依家都唔知佢邊個黎

啱架啦，唔需要知道

面係人地俾

條傻撚仔咪會屌尻你垃圾囉
唔講正字就=扮識講英文嘅垃圾
小事化大黎屌

老老實實佢幾多歲人？好似都唔後生？

唔知喎

佢喎

真係好柒呀

佢望一望經理，望一望張卡片，再望一望我，之後就走咗

笑撚死

樓主盡番自己工作責任都唔得?

個Er ...真係好撚精景

我屌你老母啦 劉德華 城城依啲就個個都識
二三線影星都要大家都識？
再加上佢個樣又唔係特別
你話龜頭bob大家起碼都認到佢個龜頭係咩樣先

真係好撚柒

有畫面呢？

真係好撚想一把煎埋去

我反而覺得你老豆老母要知佢生左個on9 仔

你講緊邊個?咩人黎?

唔識唔緊要，唔需要識的

去旅行做足準備

玩得開心，至醒得你

希望去旅行唔會見到唯萎

垃圾唯

垃圾萎

垃圾的唯萎

要比多啲人知道依件狗屎有幾on9

目標要過萬正皮

4900正評
到底幾多人憎唯唯

推到上01

應該成個連登都好撚討厭佢

有冇可能呢

有14個負皮，換言之有14個唯萎嘅支持者

條垃圾應該係活係自己世界

究竟條粉皮有咩值得欣賞呢

條撚屌都冇人撐佢，啲支那人都唔撚鍾意佢

曾經同個呢條撚樣踢友誼波
真係當自己明星
講野又串個人又鳩
又唔係好波
都唔知佢啲球星隊友點解會肯同佢一隊

我估公司安排，條友咁撚廢，點會有人肯同佢一隊

踢開大場玩波即使無球証都好
都唔會企對手個小禁區等波
佢就全場企係到
屌佢又唔係
唔屌佢佢又當自己禁區殺手
勁無癮

屌拿星 忍唔住搵返黎笑

樓主你咁樣唔得wo.變相呃like

應該係全香港

先生貴姓呀

係咪半島？

咁撚on9

太柒，冇人知佢乜水，冇job接

我呃like好過條撚屌呃先啦

應該係全世界

你經理會識我

唔係 都話咗勿相認

正

始終服務性行業唔明
工業要點？
農業要點？

係本人

你受既教育令你覺得貴姓兩個字咩意思？

新加坡馬拉華人明星佢識幾多個

如果我收咗工會指撚住佢黎笑

應該係fans

可能佢都冇受過教育

咁ball場同球場一能定係咪兩種唔同叫法呢？

可能佢識撚哂

所以咪讚佢叻叻

比個employee of the month 佢

佢fans咪我哋

係元朗某日本餐返part time
佢久唔久會帶老婆同老母黎食飯
第一次黎真係勁無禮貌 一開口就叫你經理黎
係第二三次好少少 會講下唔該

笑撚到仆街

你擺明係梁烈唯啦

4年前都出post

我反而覺得樓主已經幫咗個唯萎，既有向他解釋，又有遞咭片，又有叫經理出來，又有禮貌，仲想點呀？ 你作為華人，有冇睇清楚段對話？

正一垃圾

加料

無料就係無料架啦

依排就係因為見撚到條撚屌咁得戚，好撚想佢收皮

記憶中找你

啱啱攞完個垃圾獎喎

何止有聲 直頭畫面都有埋

垃圾人攞垃圾獎

#MEWOR

垃圾獎喎！

#你經理會識我

就算真係識佢, 都要問啦, 如果係藝名咁點?
#我喎

條撚樣之前係阿bob個節目都串柒柒。
有集講佢請左司機，話： 依家我出糧俾你，好似係我唔岩咁喎。

#7笑死人
支持樓主

不得認同更多

比著我係個司機，我會話你出糧比我，多撚謝你，但我唔係你隻狗，我都係一個人，你尊重我，我先會尊重你，唔係你比錢我就大撚哂。

多謝你哦

仲要個陣餐廳都幾多客
但都無人理佢搵佢影相

指著佢黎笑呀嘛

俾我係元朗見到佢即刻指撚住佢
「咦？奶共狗喎，仲要冇人理」
Mark my word 唯萎 you little bitch

分分鐘佢都唔明你講咩

性誔快樂！

大家要知道依個柒頭有幾柒

仲可以幫乜野 人地做足晒

如果係真係抵死嘅

呢d垃圾自己以為自己有特權咩
有問有答算係咁啦

Tvb啲垃圾成日都衝出嚟柒
你以為依家仲係7080年代咩
演員真係冇撚腦 又冇撚用

人地staff 仔乜都識仲係度做？
扮到好幫到佢唔代表有人衝埋嚟七就跟住七嫁
要怪就怪自己唔出名

所以話越無料又唔係紅嗰堆藝人最串
真係巨星嗰啲反而好nice有禮

真的

7080年代，我都未出世

萎萎好柒

唔好講名星，如果啲客乖乖哋，有禮貌嘅，我哋做服務業都開心啲去serve。

如果對住閪客，咁岩我心情又唔好，就仆街了

就係呢句說話害死服務業

啲客大撚哂，比錢大撚哂

佢係同喺調轉咗嚟用

就你班仆街西客

梁柒頭係時候又要比人睇下有幾柒

梁勁廢

自從劉德華幫777賣廣告，都開始收皮，令人反感了。乜撚嘢民間特首，得啖笑

梁柒頭先適合佢

近排有報應了，要取消演唱會

唔好比佢停

幫推

啲人咁都負評嚟，反而令我覺得child登呢啲post似係真係有打手嚟抹黑啲偽人

我喎 勁廢都唔撚識?!

I want see ballroom

艾汪屍波Room

cls

玻璃心唯萎

以為自己好紅
濕鳩之中嘅濕鳩

搵人貼佢係張繼聰 ig d 留言出黎啦

自己仲串過張繼聰

無眼睇

睇到「我喎」真係笑撚咗出聲

我喎!

又喺 又嗰 又𠵱 睇得好辛苦
樓豬邊度鄉下？

又binc
家陣d啊豬啊狗未紅就當正自己大粒野
洗咩靠奶人鞋底啫
大家努力💪🏻兄弟

屌，有人一樣諗法
又一個要 cap 圖貼堂

係咪真係咁多人「係」「喺」不分？

已 cap 圖貼堂

係咪真係咁多人「係」「喺」不分？

係咪真係咁多人「係」「喺」不分？

仲搵咩波房啊 「我喎 」家陣無人識你呀 人起朵你起朵
搵個狗洞捐再摺埋自己啦

大家努力兄弟

來吧

見到堆"我喎"唔知咩事
原來係因為依件事

算啦，世界上一定有幾個柒頭，依個社會先叫正常

你經理識我

有冇聲先

差不多咁發音

是真的

而家又嬲嬲豬，話啲人評擊佢個柒頭

不得不贊同

Who is 張繼聰

影視紅星

邊度見到

employee of the city

Employee of the country

Employee of the century

再推

Employee of the Asia

勁廢lor

邊個推舊post

岩呀

條友應該唔知咩係老尬

仲未鞭大夠

柒事冇分新舊

要大力啲

屌你 我喎

你喎？！

睇下？邊度紅

Employee of the world

推上報

應該推上網典就好了

唔知有冇人update網典呢

推下

每次碌到哩個post都忍唔住撳入嚟睇，真假都好，真係好撚好笑

agger

咁就得閒幫手推下啦

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

柒撚到嘔

又係時候推一推

柒撚過關家姐

又再推一推

屌 次次睇見呢個post都想笑

唯唯都唔識。。。。。超。。。。

華人員工要識佢?佢係乜水丫，梁烈唯咋

我wo

粱生，你好，想睇ball房？

幫手推下啦咁

即刻有萎萎個畫面出咗黎

勁廢 我喎

奴性，我屌你老母你狗嚟

你自己井底之蛙 唔識佢已經抵俾人串 我10年冇睇tvb都識佢

嘩！你好叻呀！咁都識佢！

Er....

唔好三分顏色上大紅 ok?

唔好意思，我覺得三分都冇

話曬都係最佳男配角 俾下面好無

係咩？原來攞過獎？

評已正

幫手推

又係時候推一推，食完開年飯就要睇一睇啦

過年，聽日摘利是啦各位！

拆利是先岩

Who ar

Me wo

睇完 心諗 似捉佢條傻閪

Me wor

You manager know me!

真心傻西瓜

Thank you